C朗=小剛 美斯=基路亞

歡迎討論

c朗=1
小花=0

抱住黎屌

杜汶澤係團長

請先認同左我再討論